【無撚聊】警方在廟街檢懷疑色情光碟 拘捕兩名男子

警方在廟街檢懷疑色情光碟 拘捕兩名男子

警方昨日下午突擊搜查油麻地廟街兩間店舖，檢獲懷疑色情光碟，拘捕2名男子。警方昨日下午約5時，突擊搜查油麻地廟街兩間店舖，檢獲約8000隻懷疑色情光碟，總值約8萬元。警方拘捕兩名分別42歲和64歲男子，涉嫌「管有淫褻物品以供發布用途」，兩人正被扣留調查。

RTHK 2020-02-25 04:18:31

仲有咩人買碟睇av

8000隻懷疑色情光碟…… 佢一個月 賣唔賣到 1000隻都成問題， 感覺似黑社會交數

賣碟係掩人耳目，主要係睇水

黑警得閒左
做埋C&E 果份
隔離營唔見派人守

睇水做咩

原來係咁

雞竇啊

1樓1 差佬明拉唔到架，
係粉呀，咁近美沙"銅" 中心

拉完又可以免費叫雞

痴文宣

而家搵部機播都有難度

係手足

都可以扮拉人，之後黑房傾數斬手足

係兩個手足

黨主席潮文

笑咗

派少少人去做場show，廢事俾你話佢地係社會寄生蟲呀！

而家仲有色情光碟??
D老野唔識BT都識線上看啦

有老花，太朦，用dvd機高清d

又破大案

80年代咩

夕陽工業

哽係唔記得交租啦 ，明明擺左成年都無事

真
某d成日都無客既茶餐廳
係用來洗黑錢